[外國文宣]金剛Crew需要大家幫手like同retweet

推到俾外國人睇到

推

推帖好難

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

幫手一齊推

推！！！！！

打手幫你推

推上熱門
聽日一人一部ipad播

外國戰線

播美國國歌+呢條片+香港國歌

cls 咁高質嘅片竟然得咁少人幫手retweet
推爆佢

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

麻煩集中推呢個post～～

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

我知點解得咁少retweet
隔離po個樓主唔一早放
呢條link

想推爆呢個post多啲...

我係隔離post留左言 可以就quote黎推幫我手動置頂～～

好耐冇出片

良心團隊高汁製作

5400 點先可以多D鬼佬睇

麻煩大家入新post集中推

我愛金剛crew

831

push

聽日見